唔順超咪黎炒熱刺456球囉笨實

7公好掛住你

又真係入咗4粒

我地熱刺唔講歷史

五秒記憶
金魚熱